[全部人抵制]過百分店既藍色餐廳

事源推推下呢個post:
發現呢間野背後有過百分店

間野藍到仆街 但係仲係好多人唔知 好多後生/學生食
詳情可睇:
同埋幾次開花果陣黃大仙意8間鋪啲伙記仲屌9手足叫佢地唔好黎搞事
好多人唔知 黃藍地圖冇呢間野 快share出去 齊齊抵制

Download whatsgap做飲食指標

突發！香城online現已公開發售！

10.12 反緊急法遊行
時間：3:00pm
地點：尖沙咀鐘樓至深水埗運動場

推下

推
今日唔知仲幫襯咗百份百

百份百本身已經難食

海鮮有陣腥臭味, 好似擺咗好耐咁

抵制

push

半個黃大仙中心唔使食

LingU狗成日食富泰漁樂

真……

之後已經講咗，岩岩樂富先開咗間意樂，桃園
藍到仆街，撐警又如何？大把人繼續食

推

我自己係黃大仙意八part time翻工嗰陣真係幾辛苦已經比人炒左

以前成日都食

據聞啲管理層好藍？啲伙記呢？黃大仙係直接話啲手足搞事

大部分師奶都藍 日日係到話中國強大依家美國開始驚
後生嗰班就同路既

再上面既管理層就閪到仆街 藍都唔出奇

唔怕啦 又唔會點

甘你見識到有幾撚多人食呢間垃圾藍店 次次見佢地排到出門口

其實冇計算平野食又未去到狗飯咁
平係指比起同商場黎講

係on9呀 人工又低又做到隻狗咁

咪就係
難食+上菜慢到嘔
試過一次之後已經入左我個罷食list

呢間d野食好撚難食 刀叉碟又污joe
食過一次就無再食過

無怡和集團

Push

雲閃付推出有優惠
肯定有大陸資本

除左意樂其他聽都未聽過

唔食啦 係藍既我就幾好食都唔食
我連M 記都罷到
呢d 濕濕碎

百分百長沙灣至石硤尾都好似有3,4間
個焗豬真係好食既, 不過永不再錄用啦屌佢老母

係
好多人都仲唔知

冇食過

百分百 漁樂&意樂喺長沙灣都有分店

好多人都仲唔知

老闆柯x平撐警，打壓去夢遊嘅手足
又如何？大把人排隊

有手足唔知仲去食……

係真唔真 利申識意樂老細
無聽過佢係支持送中

點為之識呀？想洗白？

垃圾

聽都未聽過

無論如何 美國今劑真係幫助咗香港，香港人點都要做返啲嘢
10月1 全民 著黑衫舉美國旗 十字架
唱美國國歌 搵美國神父

基督教先至真正可以和美國英國德國CONNECTED 總之越多耶撚就越係CONNECTED. 同時亦都和全世界的基督徒CONNECTED 你有14億中國人 我哋有三十億基督徒（數字由中國百度提供）
因為美國佬保護香港，所以我地感覺到上帝嘅存在，所以我地決志去做基督徒， 蒙主所恩，終生追隨美國佬，你吹L得我地脹咩， 大陸人未一樣個個想去美國！唔通你怪我啊？

仆街 成日食韓樂

垃圾鋪頭

推呀

發夢夢見有連鎖餐飲集團禁員工遊行

齊推

目前為止都係齋up
冇實質證據係藍色
利申：冇食好耐

唔食

有無巴打有旺角黃店lunch推薦

呢間野幾年前上過去office見工
得7日al,人唔笑狗都吠

間野幾有良心大家心裡有數

大家千祈唔好嚟食
得我少啲嘢做

呢間野永遠都係一開張嗰陣就正正常常（講緊食物質素）
跟住過咗一排之後就又污糟又難食
唔知佢咩策略嚟
利申：六月之後冇食過

AL少就冇良心
呢D低級奴工係咁上下架啦

屋企樓下有
一直都唔食 仲唔比屋企人食
其實集團式好多都藍到反光 所以小啲去 支持多啲小店(黃色)

又貴份量又少

慢到嘔 服務又唔好

食過一次itamoto ，屌那媽啲侍應態度惡劣，食個番茄意粉，難食到嘔，細細碟都食唔晒

意八好撚好食

same

大家樂集團架！

睇唔到邊度大家樂，你咪吹水喎⋯⋯

真心第一次食依啲細碟意粉係食唔晒

好難食
意粉淋到佢 又重罐頭味精
之前仲會屌下佢d早餐
依家不了

點呀想幫手洗白呀
唔好以為講句無聽過就想洗白
問下佢630去左邊

偽意菜

不嬲都冇食

幫手share出去！

擺明有人想洗白！

呢個集團近年喺屋邨商場開好多分店，唔多唔少都要擦領展 同政府屁股，一定藍

薩莉亞（但食定肚痾丸先）

好似唔關大家樂事喎
不過一樣要罷

good idea

pushhhh

18區黃藍食店Bot

意樂，桃園，百分百
成日見

記住藍店

已停止食用桃園

推1

頂 成日食

一個商場通常有兩間，例如意樂+桃園

大撚把人食啦

成個坑口都係

仲係大撚把人食啦

領展商場好多呢個集團既餐廳

係....

我見好撚多人去排

仲要好多學生

淨係做屋邨生意

支持美國推出be water act同將來通過佢
快d入黎簽署
表達香港人既支持和立場, 對付班賣港狗官同奶共派
呢排大家無乜聯署要簽, 比個任務大家, 就係簽左佢同發出去比人簽

推，等佢收皮

推下啦

Pishhhhhh

坑口已經無野食

星期日經過藍田意8 見到好撚7多人排隊 你地食屎大?

推文啦 比多啲人知

128 維園見

意8原來咁仆街之前仲成幫親添

128

推推

本身已經難食到仆街

意8 意樂好多人食喎

黃大仙間意八除左平啲啲之外無可取之處
野食一般 唔係大碟 對上個次幫襯（未分黃藍店個陣）啲伙記落單已經西口西面無耐性 收碟個陣又係西面 好似阻撚住佢翻多幾轉枱咁 最後個甜品仲要送錯 屌佢老母我不如食薩莉亞 起碼仲平啲 啲人忙最多木口木面 收碟快手得黎唔會想趕人走咁
另外個間漁樂 未反送中前食 價錢貴過意八少少 野食又係一般般 個陣同屋企人食完一致決定唔會有下次

之前都食過 成撚日問你有乜野唔要 好似想你食完快啲走既feel

集團式藍店

次次經過都一堆人等緊位

屌元氣千兩starfuck又排晒長龍

以前返中學嘅時候就覺得百分百好難食，漁樂其實都可以，但係個pad thai有啲甜，同埋真係成羹糖擺係個碟到

桃園「制」作

好極有限………

次次經過都勁撚多人食

日程表
－－－－－－活動集合－－－－－－

星期六 12 · 21
杜絕政治酬庸集會
- 13:00 愛丁堡廣場

元朗恐襲五個月
- 15:00 元朗站、港鐵商場

星期日 12 · 22
聲援維吾爾族人權集會
- 15:30 愛丁堡廣場

星期二 12 · 24
願平安歸香港行動
- 19:00 各區商場

尖沙咀大遊行
- 20:00 尖沙咀鐘樓

星期三 12 · 25
SUCK the Christmas 聖誕三部曲行動
- 16:00 各區商場

眾籌要人！
－－－－－－眾籌集合－－－－－－

接濟台灣手足
黃國桐發起「保護傘」計劃助流亡台灣港人恢復正常生活

狙擊港鐵：搞死沙中綫司法覆核

告鳩黑警：警暴受害人訟費

百分百真係比狗食 難食污糟服務態度又差 又唔係平

不嬲唔食
又貴又難食

元朗交通廣場間百分百 咪就係出撚晒名篤灰囉

老實講，大型抵制點可以吓吓靠「據聞」，咁樣講吓就抵制間間都唔洗食。

間店黃定籃同個別店員丶價錢丶貨品質素丶員工待遇毫無關係，「最主要睇股東同管理層行為態度」。

資金來源亦應考慮！

等陣先
好似唔係藍咁簡單
好似直頭係Fucking幫喎，即係蚑資+黑社會喎

點解咁少人提鴻福堂？

【反修例】鴻福堂內地遭下架 最新聲明：堅決擁護一國兩制

知道之後已經冇再食
以後都唔會食

=================

【和你食】九龍區 - 中餐/茶記篇 - post你食過的黃店

原來意樂都係

推，和你eat apps , Google map 藍店list竟然冇佢地餐廳，跪求加哂佢地入藍店

推，呢間野真係好多人唔知

推呀!!!!!!

係阿

搵人地圖加番

推!

今日經過桃園仲好多人排隊